18:33，荃灣城門隧道入沙田road block

坐車見到，冇圖

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

push 1/10

四架車炒埋一碟

新城市又有學生唱緊國歌

解散警隊重新招募絕非不可行！分析填補新警力嘅來源！